汽車空氣清新機有冇用？

有冇人買過汽車用既空氣清新機？
有冇效？

吸味冇乜效
放備長炭好過

有
但真係要買有 filter 個 d (唔係細細塊杯型)
實惠有一款聽講幾好
我自己一部用緊 Sharp, 一部用 3M, around A6 paper size

小米個隻點睇 唔好理佢會唔會爆住

用緊小米，好左無咩臭味